[集意廣益]點溝同層reception 囡囡

上個禮拜有日搭𨋢見到個囡囡
矮矮地眼大大 目測都有啲波路
係𨋢嘅鏡度仲對左一眼
嗰種初戀心動嘅感覺即刻返曬嚟

經過連日嚟係成層行嚟行去
終於比我發現佢係隔離律師樓嘅reception
下一步應該點樣部署

32/F?

把聲唔溫柔 唔好問我攞圖
我唔係嗰啲偷影人嘅變態

無咁大

冇機會，放棄啦

原本諗住幫你，而家唔幫喇

我唔講你咪又係問把聲勁溫柔

我地諗計 你就坐享其成等等屌閪

咩初戀心動
鳩痕想屌就直接d啦

扮去搵人

起reception 留低啲重要野

佢俾返你之後話要請食飯報答佢

上床

等陣比人當變態佬
同當啲野係垃圾 掉左

人地問你幾多樓既reception 啊

靚仔就得

直接問佢屌唔屌閪

落小小水

一齊分享

律師樓 扮去做咩好

借同層廁所鎖匙

立遺囑

32樓 同 32F 都未識分

放棄把啦

帶口罩見唔到樣

睇眼都知正

計就我哋諗，女就你屌？

得左米借你屌下幾閒